我愛香港 我要清潔18區連儂牆

如題，我要清曬18區連儂牆，你地班暴徒整埋啲咁嘅嘢搞到污煙瘴氣。

721 811 831 新屋嶺

真
逢賭必輸無人夠膽撕

我要全世界都有連儂牆
有本事買機票飛去撕dnlm

有海外嘅巴絲㗎嘛

推

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

p牌無力一推

Fight for freedom Stand with HK

闢謠！網傳警方會引用地鐵通例4.1(b)去檢控示威者令其留案底，並不符合事實。

一，根據法夢所說，跳閘至多只是干犯了《附例》 第14及/或14A條。根據《附例》第43條及附表2，兩項罪行均非可判監罪行，最高只可罰款$5,000。

二，4.1(b)和14及14A一樣，非可判監罪行，最高只可罰款$5,000。請參考

所以跳閘用4.1(b)唔係刑事，係唔會留案底架！🙅‍♂🙅‍♀

同埋呢樣不屬可逮捕罪行，警察無權行使警權捉人，一般市民無權捉人，否則干犯非法禁錮

唔好被佢哋嚇到，齊齊闢謠，請一人一分享傳開去！

必看！跳閘/過閘/唔交罰款攻略

❌ 八達通No Way！
記住唔好用八達通，你每消費100蚊，黨鐵就賺2蚊，黨鐵係八達通大股東

❌ 黨鐵商場No Way！全民罷買黨鐵旗下所有商場！

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

Five demands; Not one less

The anthem “Glory to Hong Kong”

話說大埔廢到撕紙狗都廢事搞

Liberate Hong Kong; Revolution of our times

大埔街坊做嘢喇喂
每日8點痴一痴 掂啊